［家賊難防］想搵返上年新年捉到家賊報左警個幾位巴打。

請問你哋最後點？

臨近新年，可唔可以出來分享下防止家賊既心得？

報警 落口供

有巴打係搵左師爺，
入左司法程序冇再出post
好想知最後點

輕輕一推

推一下希望ching上水